有冇人覺得網購搞得起好神奇

以前香港人買野步驟:
1.冇門市,唔買
2.冇demo試,唔買
3.冇得check,冇得開盒睇,唔買
4.有翻新貨風險,唔買
5.冇現貨,唔買
...
(多到不能盡錄)

而家香港人買野步驟:
1.不知名ig shop po相出黎
2.比錢
-完-

網購真係改變左個購物生態好多

其實中伏都唔少

平超多喎 你買野飲咪一樣咁飲

真心有啲冇現貨好彩既等一個禮拜 唔好彩要等成個月

要試嘅衫褲鞋都仲係未接受到網購
不過買啲電子產品、食品飲品就簡單啲